《歡樂滿東華》前夕 東華三院爆出劏房醜聞

東華不嬲都垃撚圾, 年年歡樂滿東華你捐既就係真金白銀, 班沽名釣譽屎忽總理捐既, 係貨, 仲要係以零售價計既貨, 屌佢老母個實數都唔知有冇1/10甚至1/20

咪撚捐錢比東華班仆街!

東華年年搞個on9 show既費用支出係咪都係直接係捐款度扣?

之前所知價, CCTVB係收400萬/hr, 星錢另計, 你話呢

廿年冇加租700蚊包水電，真係善堂黎wo

係咪保良局爆

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚

今年真係睇清楚電話先好打啦,益狗會都好過俾東華三院浪費善款

總理又有錢買新馬啦，跟住又去馬場拉頭馬

睇《歡樂滿東華》 = 睇自己親愛既TVB

有乜問題

保良有名叫無良局，唔洗爆都大撚把屎